上/B-LOC 海/I-LOC 都/B-NAME 德/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 威/B-NAME 然/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 嘉/B-NAME 洺/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
中/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 汇/B-NAME 通/I-NAME 商/B-INDU 务/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 津/I-LOC 路/B-NAME 飞/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 元/B-NAME 弘/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 市/I-LOC 宝/B-NAME 盛/I-NAME 冠/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泗/B-LOC 洪/I-LOC 县/I-LOC 利/B-NAME 源/I-NAME 米/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 市/I-LOC 维/B-NAME 森/I-NAME 植/B-INDU 物/I-INDU 保/I-INDU 健/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
平/B-LOC 顶/I-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 凝/B-NAME 祥/I-NAME 物/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
哈/B-LOC 尔/I-LOC 滨/I-LOC 塔/B-NAME 木/I-NAME 德/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 州/I-LOC 博/B-NAME 雅/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 洪/B-NAME 福/I-NAME 沃/I-NAME 能/B-INDU 源/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 科/B-NAME 文/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 云/B-NAME 博/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 兴/I-LOC 妍/B-NAME 彤/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 安/B-NAME 迅/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 利/B-NAME 鸿/I-NAME 能/B-INDU 源/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 合/B-NAME 圣/I-NAME 保/B-INDU 洁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 长/B-NAME 星/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 宏/B-NAME 景/I-NAME 源/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 金/B-NAME 旺/I-NAME 辉/I-NAME 娱/B-INDU 乐/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
龙/B-LOC 岩/I-LOC 市/I-LOC 舒/B-NAME 博/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 州/I-LOC 乐/B-NAME 润/I-NAME 酒/B-INDU 业/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
迪/B-LOC 庆/I-LOC 州/I-LOC 新/B-NAME 顺/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 商/I-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 苑/B-NAME 博/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 省/I-LOC 赣/B-NAME 鄱/I-NAME 航/B-INDU 运/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 阳/I-LOC 炽/B-NAME 燊/I-NAME 市/B-INDU 场/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
项/B-LOC 城/I-LOC 市/I-LOC 开/B-NAME 帆/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 汉/B-NAME 虎/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 设/I-INDU 计/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
信/B-LOC 阳/I-LOC 众/B-NAME 安/I-NAME 安/B-INDU 全/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 懋/B-NAME 怀/I-NAME 兴/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 天/B-NAME 肽/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 燊/B-NAME 茂/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 装/I-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 御/B-NAME 威/I-NAME 体/B-INDU 育/I-INDU 用/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
铜/B-LOC 仁/I-LOC 鼎/B-NAME 诚/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
汕/B-LOC 头/I-LOC 市/I-LOC 文/B-NAME 辉/I-NAME 货/B-INDU 运/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 力/B-NAME 微/I-NAME 特/I-NAME 仪/B-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
定/B-LOC 南/I-LOC 县/I-LOC 利/B-NAME 业/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 春/I-LOC 市/I-LOC 隆/B-NAME 通/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
德/B-LOC 州/I-LOC 盛/B-NAME 源/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 明/I-LOC 枫/B-NAME 蓝/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 明/I-LOC 伦/B-NAME 仕/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 沄/B-NAME 汇/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 新/B-NAME 一/I-NAME 佳/I-NAME 百/B-INDU 货/I-INDU 超/I-INDU 市/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 兴/B-NAME 润/I-NAME 丰/I-NAME 模/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 盈/B-NAME 朝/I-NAME 隆/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 同/B-NAME 进/I-NAME 计/B-INDU 算/I-INDU 机/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
平/B-LOC 南/I-LOC 县/I-LOC 卓/B-NAME 华/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 曜/B-NAME 丰/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 益/B-NAME 赐/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 汇/B-NAME 联/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 山/I-LOC 精/B-NAME 信/I-NAME 峰/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
驻/B-LOC 马/I-LOC 店/I-LOC 市/I-LOC 微/B-NAME 风/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 天/B-NAME 华/I-NAME 铸/B-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
晋/B-LOC 江/I-LOC 福/B-NAME 盛/I-NAME 石/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
道/B-NAME 富/I-NAME 众/B-NAME 合/I-NAME (/O 北/B-LOC 京/I-LOC )/O 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 志/I-NAME 通/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 慧/B-NAME 锦/I-NAME 园/B-INDU 林/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
香/B-LOC 河/I-LOC 荣/B-NAME 京/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 结/B-NAME 义/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 弄/B-NAME 潮/I-NAME 儿/I-NAME 时/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
克/B-LOC 拉/I-LOC 玛/I-LOC 依/I-LOC 市/I-LOC 千/B-NAME 盛/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 江/B-NAME 悦/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 新/B-NAME 木/I-NAME 农/B-INDU 林/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
中/B-LOC 山/I-LOC 钰/B-NAME 诚/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 商/I-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 捷/B-NAME 嘉/I-NAME 木/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 昶/B-NAME 达/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 庞/B-NAME 大/I-NAME 叮/B-NAME 叮/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 保/B-LOC 定/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
金/B-LOC 坛/I-LOC 市/I-LOC 春/B-NAME 秋/I-NAME 保/B-INDU 洁/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 黑/B-NAME 银/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 光/B-NAME 华/I-NAME 现/B-INDU 代/I-INDU 农/I-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
淄/B-LOC 博/I-LOC 新/B-NAME 联/I-NAME 房/B-INDU 产/I-INDU 信/I-INDU 息/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
高/B-LOC 唐/I-LOC 县/I-LOC 华/B-NAME 信/I-NAME 电/B-INDU 源/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
张/B-LOC 家/I-LOC 港/I-LOC 市/I-LOC 双/B-NAME 江/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邯/B-LOC 郸/I-LOC 同/B-NAME 富/I-NAME 印/B-INDU 刷/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 恒/B-NAME 格/I-NAME 金/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泰/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 峰/B-NAME 达/I-NAME 高/B-INDU 温/I-INDU 铸/I-INDU 造/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 诚/B-NAME 嘉/I-NAME 信/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 韵/B-NAME 瑞/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 莫/B-NAME 辩/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 金/B-NAME 玖/I-NAME 玖/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
信/B-LOC 阳/I-LOC 中/B-NAME 原/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
靖/B-LOC 江/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 海/I-NAME 设/B-INDU 备/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
晋/B-LOC 城/I-LOC 市/I-LOC 奥/B-NAME 源/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 凌/B-NAME 亿/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 泰/B-NAME 盛/I-NAME 木/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 云/B-NAME 霞/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
巴/B-LOC 中/I-LOC 市/I-LOC 迈/B-NAME 特/I-NAME 凯/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 佳/B-NAME 安/I-NAME 华/I-NAME 进/B-INDU 出/I-INDU 口/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
连/B-LOC 云/I-LOC 港/I-LOC 丰/B-NAME 阳/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 贝/B-NAME 雅/I-NAME 琪/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 市/I-LOC 简/B-NAME 凡/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 伦/I-LOC 市/I-LOC 源/B-NAME 亿/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 建/I-LOC 省/I-LOC 宁/I-LOC 德/I-LOC 市/I-LOC 万/B-NAME 兴/I-NAME 纸/B-INDU 箱/I-INDU 包/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 金/B-NAME 管/I-NAME 家/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 卓/B-NAME 久/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
高/B-LOC 邑/I-LOC 宁/B-NAME 林/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 霄/I-LOC 县/I-LOC 闽/B-NAME 通/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丽/B-LOC 水/I-LOC 兴/B-NAME 牧/I-NAME 畜/B-INDU 禽/I-INDU 养/I-INDU 殖/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 金/B-NAME 中/I-NAME 堂/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
德/B-LOC 州/I-LOC 汇/B-NAME 沣/I-NAME 超/B-INDU 市/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 平/B-NAME 子/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 兰/B-NAME 成/I-NAME 电/B-INDU 力/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
怀/B-LOC 远/I-LOC 县/I-LOC 金/B-NAME 瑞/I-NAME 百/B-INDU 货/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 欧/B-NAME 尼/I-NAME 亚/I-NAME 轴/B-INDU 承/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
罗/B-LOC 定/I-LOC 市/I-LOC 康/B-NAME 晟/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 轩/B-NAME 贤/I-NAME 堂/I-NAME 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宜/B-LOC 兴/I-LOC 市/I-LOC 龙/B-NAME 兴/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 市/I-LOC 大/B-NAME 唐/I-NAME 中/B-NAME 宇/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 冠/B-NAME 坤/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
高/B-LOC 唐/I-LOC 县/I-LOC 旺/B-NAME 泰/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
霍/B-LOC 邱/I-LOC 县/I-LOC 开/B-NAME 元/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 运/I-INDU 输/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
滨/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 长/B-NAME 诚/I-NAME 金/B-INDU 属/I-INDU 结/I-INDU 构/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泛/B-NAME 华/I-NAME 联/B-NAME 兴/I-NAME 保/B-INDU 险/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 股/B-ORG 份/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 河/B-LOC 北/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 涿/B-LOC 鹿/I-LOC 营/B-ORG 业/I-ORG 部/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 鸿/B-NAME 巨/I-NAME 运/B-INDU 输/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
滨/B-LOC 海/I-LOC 惠/B-NAME 中/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
乐/B-LOC 山/I-LOC 百/B-NAME 川/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 秩/B-NAME 源/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苍/B-LOC 南/I-LOC 金/B-NAME 吉/I-NAME 尔/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 龙/B-NAME 曼/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 京/B-NAME 浚/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 投/I-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 南/I-LOC 宁/I-LOC 栗/B-NAME 俐/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 金/B-NAME 赛/I-NAME 弗/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 云/B-NAME 埃/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邢/B-LOC 台/I-LOC 优/B-NAME 淘/I-NAME 二/B-INDU 手/I-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 伍/B-NAME 权/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 昌/I-LOC 市/I-LOC 云/B-NAME 鹏/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
内/B-LOC 蒙/I-LOC 古/I-LOC 峻/B-NAME 英/I-NAME 捷/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
柳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 博/B-NAME 湛/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 设/I-INDU 计/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 志/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
扬/B-LOC 州/I-LOC 清/B-NAME 烨/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
庆/B-LOC 阳/I-LOC 迪/B-NAME 尧/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 华/B-NAME 报/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 丽/B-NAME 通/I-NAME 代/B-INDU 理/I-INDU 记/I-INDU 账/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 乐/B-NAME 高/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 交/I-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
永/B-LOC 清/I-LOC 县/I-LOC 盛/B-NAME 图/I-NAME 服/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 州/I-LOC 远/B-NAME 博/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 科/B-NAME 新/I-NAME 仪/B-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
建/B-LOC 湖/I-LOC 佰/B-NAME 盛/I-NAME 绣/B-INDU 花/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
肇/B-LOC 庆/I-LOC 市/I-LOC 鼎/I-LOC 湖/I-LOC 区/I-LOC 彭/B-NAME 寿/I-NAME 资/B-INDU 产/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 凯/B-NAME 越/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
枣/B-LOC 庄/I-LOC 市/I-LOC 伟/B-NAME 绅/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 原/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 东/I-LOC 如/B-NAME 冠/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 疆/I-LOC 众/B-NAME 旷/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 洋/B-NAME 溢/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 欣/B-NAME 远/I-NAME 通/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湛/B-LOC 江/I-LOC 市/I-LOC 霞/I-LOC 山/I-LOC 区/I-LOC 吉/B-NAME 星/I-NAME 电/B-INDU 脑/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 新/B-NAME 天/I-NAME 地/I-NAME 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
开/B-LOC 封/I-LOC 市/I-LOC 鼓/I-LOC 楼/I-LOC 区/I-LOC 宏/B-NAME 生/I-NAME 农/B-INDU 林/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 绿/B-NAME 盾/I-NAME 消/B-INDU 毒/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黄/B-LOC 石/I-LOC 德/B-NAME 信/I-NAME 电/B-INDU 气/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 谛/B-NAME 爵/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
张/B-LOC 家/I-LOC 港/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 峰/I-NAME 制/B-INDU 衣/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 南/B-NAME 维/I-NAME 柯/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 东/I-LOC 四/B-NAME 通/I-NAME 旅/B-INDU 行/I-INDU 社/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 闸/B-NAME 友/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 昌/I-LOC 铱/B-NAME 诺/I-NAME 技/B-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 宏/B-NAME 辰/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
辽/B-LOC 宁/I-LOC 亚/B-NAME 播/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
洛/B-LOC 南/I-LOC 县/I-LOC 家/B-NAME 盛/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
诸/B-LOC 暨/I-LOC 市/I-LOC 鼎/B-NAME 耀/I-NAME 纤/B-INDU 维/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泉/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 众/B-NAME 城/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 厚/B-NAME 寿/I-NAME 皇/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 志/B-NAME 通/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 科/B-ORG 技/I-ORG 发/I-ORG 展/I-ORG 有/I-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 瀚/B-NAME 梵/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
遵/B-LOC 义/I-LOC 市/I-LOC 易/B-NAME 生/I-NAME 测/B-INDU 绘/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
娄/B-LOC 底/I-LOC 市/I-LOC 锦/B-NAME 龙/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 创/B-NAME 彩/I-NAME 光/B-INDU 学/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 旺/B-NAME 茂/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
独/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 甲/B-NAME 里/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 光/I-LOC 县/I-LOC 忠/B-NAME 强/I-NAME 钢/B-INDU 材/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 蜀/B-NAME 能/I-NAME 电/B-INDU 缆/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 素/B-NAME 马/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 鸿/B-NAME 博/I-NAME 达/I-NAME 精/B-INDU 密/I-INDU 五/I-INDU 金/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 伊/B-NAME 佟/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
景/B-LOC 德/I-LOC 镇/I-LOC 市/I-LOC 东/B-NAME 蓬/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 广/B-NAME 茂/I-NAME 联/I-NAME 电/B-INDU 力/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 年/B-NAME 进/I-NAME 装/B-INDU 潢/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沂/B-LOC 水/I-LOC 西/B-NAME 草/I-NAME 沟/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 田/I-LOC 县/I-LOC 香/B-NAME 翠/I-NAME 文/B-INDU 艺/I-INDU 表/I-INDU 演/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
麦/B-LOC 盖/I-LOC 提/I-LOC 县/I-LOC 美/B-NAME 雅/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 装/I-INDU 潢/I-INDU 设/I-INDU 计/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 宝/B-NAME 利/I-NAME 航/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 腾/B-NAME 宏/I-NAME 纸/B-INDU 箱/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 疆/I-LOC 克/B-NAME 雷/I-NAME 格/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宿/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 萧/B-NAME 龙/I-NAME 通/B-INDU 讯/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 月/B-NAME 光/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 南/I-LOC 地/B-NAME 城/I-NAME 绿/B-INDU 化/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 晨/B-NAME 翌/I-NAME 健/B-INDU 康/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 昌/B-NAME 福/I-NAME 塑/B-INDU 胶/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 平/I-LOC 市/I-LOC 盛/B-NAME 平/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
临/B-LOC 安/I-LOC 永/B-NAME 畅/I-NAME 河/B-INDU 道/I-INDU 保/I-INDU 洁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陕/B-LOC 西/I-LOC 兴/B-NAME 华/I-NAME 园/B-INDU 艺/I-INDU 苗/I-INDU 木/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
诸/B-LOC 暨/I-LOC 市/I-LOC 宏/B-NAME 润/I-NAME 小/B-INDU 额/I-INDU 贷/I-INDU 款/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
顺/B-NAME 丰/I-NAME 速/B-INDU 运/I-INDU (/O 东/B-LOC 莞/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 大/B-LOC 朗/I-LOC 第/B-ORG 一/I-ORG 营/I-ORG 业/I-ORG 部/I-ORG
菏/B-LOC 泽/I-LOC 群/B-NAME 益/I-NAME 惠/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
金/B-LOC 坛/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 牛/I-NAME 轧/B-INDU 钢/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 禹/B-NAME 瑞/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
淮/B-LOC 南/I-LOC 市/I-LOC 银/B-NAME 晟/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 闻/I-LOC 县/I-LOC 健/B-NAME 辉/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 联/B-NAME 微/I-NAME 半/B-INDU 导/I-INDU 体/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
五/B-LOC 常/I-LOC 市/I-LOC 山/I-LOC 河/I-LOC 镇/I-LOC 鸿/B-NAME 顺/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
和/B-LOC 顺/I-LOC 县/I-LOC 飞/B-NAME 浩/I-NAME 土/B-INDU 石/I-INDU 方/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鄂/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 中/B-INDU 药/I-INDU 材/I-INDU 公/B-ORG 司/I-ORG 药/B-INDU 品/I-INDU 经/B-ORG 营/I-ORG 部/I-ORG
烟/B-LOC 台/I-LOC 市/I-LOC 龙/B-NAME 信/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 华/B-NAME 硕/I-NAME 影/B-INDU 视/I-INDU 文/I-INDU 化/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
盘/B-LOC 锦/I-LOC 健/B-NAME 文/I-NAME 物/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 科/B-NAME 德/I-NAME 曼/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 聚/B-NAME 凯/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 振/B-NAME 江/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
珠/B-LOC 海/I-LOC 市/I-LOC 浚/B-NAME 辉/I-NAME 土/B-INDU 石/I-INDU 方/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 州/I-LOC 通/B-NAME 亚/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 坤/B-NAME 垚/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
梁/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 润/B-NAME 升/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 撰/B-NAME 新/I-NAME 金/B-INDU 属/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 缘/B-NAME 平/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 颜/B-NAME 羽/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 紫/B-NAME 金/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 瑞/B-NAME 森/I-NAME 金/B-INDU 属/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
义/B-LOC 乌/I-LOC 市/I-LOC 大/B-NAME 漠/I-NAME 进/B-INDU 出/I-INDU 口/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
如/B-LOC 皋/I-LOC 市/I-LOC 新/B-NAME 和/I-NAME 燃/B-INDU 料/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阳/B-LOC 城/I-LOC 县/I-LOC 神/B-NAME 煜/I-NAME 热/B-INDU 力/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泉/B-LOC 州/I-LOC 斯/B-NAME 威/I-NAME 特/I-NAME 影/B-INDU 视/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 莎/B-NAME 普/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 志/B-NAME 雅/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 易/B-NAME 佳/I-NAME 洋/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
洮/B-LOC 南/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 润/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
绵/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 隆/B-NAME 盛/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 高/B-NAME 恒/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 实/B-NAME 诺/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
景/B-LOC 德/I-LOC 镇/I-LOC 吉/B-NAME 昌/I-NAME 鑫/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 易/B-NAME 德/I-NAME 财/B-INDU 富/I-INDU 农/I-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 省/I-LOC 彭/I-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 南/B-NAME 星/I-NAME 神/B-NAME 龙/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 仕/B-NAME 捷/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
酒/B-LOC 泉/I-LOC 宜/B-NAME 晖/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 城/B-NAME 仙/I-NAME 华/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 望/B-NAME 圈/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 旺/B-NAME 源/I-NAME 运/B-INDU 输/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 善/B-NAME 德/I-NAME 炫/B-NAME 跃/I-NAME 桥/B-INDU 梁/I-INDU 维/I-INDU 护/I-INDU 维/I-INDU 修/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 乌/B-LOC 海/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 年/B-NAME 发/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
巫/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 金/B-NAME 鑫/I-NAME 石/B-INDU 膏/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 腾/B-NAME 氏/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 倾/B-NAME 乐/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 巴/B-NAME 巴/I-NAME 巴/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 庚/B-NAME 田/I-NAME 电/B-INDU 热/I-INDU 电/I-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
元/B-LOC 氏/I-LOC 县/I-LOC 泽/B-NAME 通/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沧/B-LOC 州/I-LOC 蓝/B-NAME 圣/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
濮/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 富/B-NAME 丰/I-NAME 营/B-INDU 销/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 兴/B-NAME 波/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 典/B-NAME 苍/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
衡/B-LOC 阳/I-LOC 成/B-NAME 兴/I-NAME 冷/B-INDU 气/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 旭/B-NAME 隆/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 高/B-NAME 卓/I-NAME 流/B-INDU 体/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鄂/B-LOC 尔/I-LOC 多/I-LOC 斯/I-LOC 市/I-LOC 玖/B-NAME 宏/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 州/I-LOC 泓/B-NAME 毅/I-NAME 翔/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 广/I-LOC 汉/I-LOC 仁/B-NAME 生/I-NAME 酒/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 市/I-LOC 双/B-NAME 源/I-NAME 水/B-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
威/B-LOC 海/I-LOC 金/B-NAME 猴/I-NAME 服/B-INDU 装/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 科/B-NAME 垄/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 思/B-NAME 德/I-NAME 橡/B-INDU 塑/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
自/B-LOC 贡/I-LOC 毅/B-NAME 兴/I-NAME 真/B-INDU 空/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 龙/I-LOC 县/I-LOC 云/B-NAME 丹/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 市/I-LOC 康/B-NAME 明/I-NAME 乳/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 海/B-NAME 基/I-NAME 印/B-INDU 刷/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
洛/B-LOC 阳/I-LOC 鹏/B-NAME 路/I-NAME 园/B-INDU 林/I-INDU 绿/I-INDU 化/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
伊/B-LOC 通/I-LOC 满/I-LOC 族/I-LOC 自/I-LOC 治/I-LOC 县/I-LOC 乾/B-NAME 源/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 输/I-INDU 出/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 佳/B-NAME 宁/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 营/I-LOC 市/I-LOC 仁/B-NAME 益/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 欧/B-NAME 润/I-NAME 华/I-NAME 家/B-INDU 用/I-INDU 电/I-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 婕/B-NAME 漫/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
漳/B-LOC 平/I-LOC 市/I-LOC 菁/B-NAME 恒/I-NAME 公/B-INDU 路/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 南/B-NAME 冠/I-NAME 进/B-INDU 出/I-INDU 口/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 木/B-NAME 玺/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 康/B-NAME 施/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 森/B-NAME 昇/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 凯/B-NAME 恩/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
洛/B-LOC 阳/I-LOC 佰/B-NAME 仕/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
桓/B-LOC 台/I-LOC 县/I-LOC 恩/B-NAME 格/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
太/B-LOC 仓/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 磊/I-NAME 通/B-INDU 讯/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 志/B-NAME 鹏/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 甜/B-NAME 蜜/I-NAME 蜜/I-NAME 保/B-INDU 健/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 太/B-NAME 景/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 藤/B-NAME 达/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
内/B-LOC 蒙/I-LOC 古/I-LOC 中/B-NAME 防/I-NAME 恒/B-NAME 立/I-NAME 人/B-INDU 防/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
合/B-LOC 肥/I-LOC 百/B-NAME 居/I-NAME 轩/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 亚/B-NAME 青/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
防/B-LOC 城/I-LOC 港/I-LOC 市/I-LOC 广/B-NAME 恒/I-NAME 通/B-INDU 信/I-INDU 器/I-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
砀/B-LOC 山/I-LOC 茂/B-NAME 辉/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 星/B-NAME 汇/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 州/I-LOC 金/B-NAME 龟/I-NAME 子/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 建/I-LOC 泉/I-LOC 州/I-LOC 德/B-NAME 明/I-NAME 福/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 创/B-NAME 云/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 润/I-NAME 达/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
准/B-LOC 格/I-LOC 尔/I-LOC 旗/I-LOC 轩/B-NAME 晨/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 兰/B-NAME 友/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鲁/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 盛/B-NAME 捷/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
运/B-LOC 城/I-LOC 市/I-LOC 世/B-NAME 诚/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 枫/B-NAME 叶/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
保/B-LOC 靖/I-LOC 望/B-NAME 远/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 德/I-LOC 荣/B-NAME 久/I-NAME 铸/B-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 龙/B-NAME 腾/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 软/I-INDU 件/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
曹/B-LOC 县/I-LOC 乐/B-NAME 轩/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
奈/B-LOC 曼/I-LOC 旗/I-LOC 朝/B-NAME 晨/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 春/I-LOC 广/B-NAME 丰/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 零/I-INDU 部/I-INDU 件/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
内/B-LOC 蒙/I-LOC 古/I-LOC 佳/B-NAME 禾/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 聚/B-NAME 暖/I-NAME 冷/B-INDU 暖/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 匠/B-NAME 艺/I-NAME 坊/I-NAME 皮/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昌/B-LOC 乐/I-LOC 县/I-LOC 电/B-INDU 力/I-INDU 线/I-INDU 路/I-INDU 器/I-INDU 材/I-INDU 厂/B-ORG 建/B-INDU 设/I-INDU 材/I-INDU 经/B-ORG 营/I-ORG 部/I-ORG
汕/B-LOC 头/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 德/I-NAME 利/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 迈/B-NAME 逊/I-NAME 尼/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 赢/B-NAME 藏/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 博/B-NAME 万/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 金/B-NAME 蒂/I-NAME 阳/I-NAME 房/B-INDU 产/I-INDU 营/I-INDU 销/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宿/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 靓/B-NAME 丽/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 宏/B-NAME 盛/I-NAME 万/B-NAME 通/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
包/B-LOC 头/I-LOC 市/I-LOC 旺/B-NAME 源/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 灏/B-NAME 晟/I-NAME 地/B-INDU 产/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 志/B-NAME 辉/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鱼/B-LOC 台/I-LOC 县/I-LOC 清/B-NAME 荣/I-NAME 饲/B-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 住/B-NAME 友/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 红/B-NAME 星/I-NAME 旗/B-INDU 杆/I-INDU 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 海/I-LOC 县/I-LOC 安/I-LOC 峰/I-LOC 乡/I-LOC 酒/B-INDU 厂/B-ORG
临/B-LOC 泉/I-LOC 巨/B-NAME 邦/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
潜/B-LOC 江/I-LOC 市/I-LOC 润/B-NAME 厚/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邻/B-LOC 水/I-LOC 县/I-LOC 卧/B-NAME 龙/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
中/B-LOC 山/I-LOC 小/B-NAME 野/I-NAME 电/B-INDU 机/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
芜/B-LOC 湖/I-LOC 方/B-NAME 功/I-NAME 酒/B-INDU 店/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
潍/B-LOC 坊/I-LOC 硕/B-NAME 林/I-NAME 市/B-INDU 政/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 毕/B-NAME 冻/I-NAME 丛/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
忻/B-LOC 州/I-LOC 致/B-NAME 诚/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 运/I-INDU 输/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 宏/B-NAME 顺/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 斐/B-NAME 贝/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 深/B-NAME 泉/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 宁/I-LOC 市/I-LOC 诚/B-NAME 腾/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 道/B-NAME 成/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 壮/I-LOC 族/I-LOC 自/I-LOC 治/I-LOC 区/I-LOC 贺/I-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 致/B-NAME 源/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 海/B-NAME 瑞/I-NAME 德/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 货/I-INDU 运/I-INDU 代/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 圣/B-NAME 福/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
兰/B-LOC 州/I-LOC 北/B-NAME 龙/I-NAME 物/B-INDU 资/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
通/B-LOC 海/I-LOC 县/I-LOC 电/B-INDU 影/I-INDU 院/I-INDU
玉/B-LOC 林/I-LOC 市/I-LOC 浩/B-NAME 通/I-NAME 仓/B-INDU 储/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 壹/B-NAME 默/I-NAME 珂/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
本/B-LOC 溪/I-LOC 群/B-NAME 兴/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 州/I-LOC 迅/B-NAME 通/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泰/B-LOC 安/I-LOC 丰/B-NAME 泰/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 禾/B-NAME 众/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 货/I-INDU 物/I-INDU 运/I-INDU 输/I-INDU 代/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 昇/B-NAME 源/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 恒/B-NAME 华/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 君/B-NAME 汉/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 装/I-INDU 修/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 艳/B-NAME 君/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
揭/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 佰/B-NAME 纳/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邯/B-LOC 郸/I-LOC 市/I-LOC 嘉/B-NAME 讯/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 森/B-NAME 康/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 南/I-LOC 海/I-LOC 区/I-LOC 卓/B-NAME 盛/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 兴/I-LOC 优/B-NAME 和/I-NAME 会/B-INDU 计/I-INDU 事/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 东/I-LOC 百/B-NAME 信/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 分/I-INDU 包/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 静/B-NAME 谧/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 泰/B-NAME 辰/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
咸/B-LOC 阳/I-LOC 爵/B-NAME 丰/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 宁/I-LOC 凯/B-NAME 润/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 丰/B-NAME 御/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 盛/B-NAME 乐/I-NAME 五/B-INDU 金/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 迅/B-NAME 进/I-NAME 进/B-INDU 出/I-INDU 口/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 凯/B-NAME 晴/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 投/I-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
茂/B-LOC 名/I-LOC 市/I-LOC 裕/B-NAME 丰/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 装/I-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 巨/B-NAME 龙/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 志/B-NAME 星/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
浙/B-LOC 江/I-LOC 泰/B-NAME 阁/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 设/I-INDU 计/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 房/B-NAME 联/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 兴/I-LOC 中/B-NAME 通/I-NAME 道/B-INDU 路/I-INDU 建/I-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 疆/I-LOC 华/B-NAME 瑞/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 德/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 欣/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 欧/B-NAME 瑞/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 玉/B-NAME 福/I-NAME 祥/I-NAME 珠/B-INDU 宝/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
枣/B-LOC 庄/I-LOC 盈/B-NAME 茂/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 胡/B-NAME 戈/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 盼/B-NAME 达/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 明/I-LOC 春/B-NAME 威/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
威/B-LOC 海/I-LOC 创/B-NAME 诚/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 卓/B-NAME 壹/I-NAME 灯/B-INDU 饰/I-INDU 照/I-INDU 明/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 天/B-NAME 波/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 东/B-NAME 购/I-NAME 营/B-ORG 业/I-ORG 部/I-ORG
新/B-LOC 乡/I-LOC 市/I-LOC 佳/B-NAME 源/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阳/B-LOC 西/I-LOC 威/B-NAME 斯/I-NAME 丁/I-NAME 公/B-INDU 寓/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
承/B-LOC 德/I-LOC 富/B-NAME 龙/I-NAME 现/B-INDU 代/I-INDU 农/I-INDU 业/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 傲/B-NAME 奕/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 铭/B-NAME 赫/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 利/B-NAME 国/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 忠/B-NAME 烁/I-NAME 新/B-INDU 材/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 元/B-NAME 金/I-NAME 田/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 陶/B-NAME 塘/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 爱/B-NAME 乐/I-NAME 康/I-NAME 科/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 科/B-NAME 博/I-NAME 纸/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 市/I-LOC 亿/B-NAME 富/I-NAME 顿/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 旌/B-NAME 凯/I-NAME 经/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 南/I-LOC 派/B-NAME 宁/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 莉/B-NAME 康/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 观/B-NAME 瑜/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 省/I-LOC 新/B-NAME 华/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 欧/B-NAME 涌/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
义/B-LOC 乌/I-LOC 市/I-LOC 钦/B-NAME 盛/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 维/B-NAME 凯/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 大/B-NAME 浪/I-NAME 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 大/B-NAME 话/I-NAME 生/B-INDU 鲜/I-INDU 商/I-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
葫/B-LOC 芦/I-LOC 岛/I-LOC 市/I-LOC 源/B-NAME 笙/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 伽/B-NAME 台/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 特/B-NAME 兴/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 运/B-NAME 格/I-NAME 印/B-INDU 章/I-INDU 制/I-INDU 作/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 鑫/B-NAME 垆/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 宏/B-NAME 腾/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 海/B-NAME 瑞/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 祥/B-NAME 拓/I-NAME 农/B-INDU 机/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 君/B-NAME 芳/I-NAME 华/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
矽/B-NAME 玛/I-NAME 特/I-NAME 半/B-INDU 导/I-INDU 体/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU (/O 深/B-LOC 圳/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
通/B-LOC 辽/I-LOC 权/B-NAME 泰/I-NAME 洗/B-INDU 涤/I-INDU 用/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
延/B-LOC 边/I-LOC 德/B-NAME 明/I-NAME 家/B-INDU 政/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
扶/B-LOC 余/I-LOC 市/I-LOC 中/B-NAME 信/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黑/B-LOC 河/I-LOC 市/I-LOC 明/B-NAME 远/I-NAME 经/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
如/B-LOC 皋/I-LOC 市/I-LOC 街/B-NAME 明/I-NAME 服/B-INDU 装/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 诺/B-NAME 琳/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 用/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 神/B-NAME 鹰/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
平/B-LOC 顶/I-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 熙/B-NAME 泰/I-NAME 龙/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 优/B-NAME 源/I-NAME 货/B-INDU 运/I-INDU 代/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 欣/B-NAME 陆/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 瑶/B-NAME 立/I-NAME 电/B-INDU 气/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 奇/B-NAME 奈/I-NAME 乐/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 鹏/B-NAME 宏/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 明/I-LOC 禾/B-NAME 烹/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 君/B-NAME 聚/I-NAME 天/B-NAME 华/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 装/I-INDU 饰/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 赋/B-NAME 通/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
十/B-LOC 堰/I-LOC 鑫/B-NAME 园/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
扬/B-LOC 州/I-LOC 展/B-NAME 宇/I-NAME 粉/B-INDU 末/I-INDU 涂/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宜/B-LOC 宾/I-LOC 市/I-LOC 车/B-INDU 辆/I-INDU 修/I-INDU 配/I-INDU 厂/B-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 忠/B-NAME 联/I-NAME 旺/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 山/I-LOC 启/B-NAME 阳/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 熟/I-LOC 圣/B-NAME 达/I-NAME 菲/I-NAME 制/B-INDU 衣/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
余/B-LOC 姚/I-LOC 市/I-LOC 灏/B-NAME 明/I-NAME 五/B-INDU 金/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 宏/B-NAME 润/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宜/B-LOC 宾/I-LOC 市/I-LOC 琛/B-NAME 蜀/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 风/B-NAME 若/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
潍/B-LOC 坊/I-LOC 市/I-LOC 峒/B-NAME 蛮/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 中/B-NAME 州/I-NAME 重/B-INDU 工/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 枫/B-NAME 迪/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 实/B-NAME 盛/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 装/I-INDU 潢/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 建/B-NAME 科/I-NAME 管/B-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 兴/I-LOC 市/I-LOC 易/B-NAME 佳/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
赤/B-LOC 峰/I-LOC 玉/B-NAME 龙/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邯/B-LOC 郸/I-LOC 市/I-LOC 炳/B-NAME 耀/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
承/B-LOC 德/I-LOC 同/B-NAME 信/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 鑫/B-NAME 瑞/I-NAME 捷/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
个/B-LOC 旧/I-LOC 市/I-LOC 博/B-NAME 润/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
漳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 润/B-NAME 达/I-NAME 石/B-INDU 化/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 御/B-NAME 笙/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
绥/B-LOC 化/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 鼎/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
馆/B-LOC 陶/I-LOC 县/I-LOC 瑞/B-NAME 祥/I-NAME 鸿/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 滔/B-NAME 奎/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 宝/B-NAME 阳/I-NAME 光/B-INDU 电/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 省/I-LOC 科/B-NAME 安/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 消/I-INDU 防/I-INDU 检/I-INDU 测/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丹/B-LOC 东/I-LOC 瀚/B-NAME 翔/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 国/I-LOC 泾/B-NAME 溪/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 智/B-NAME 佳/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 阳/I-LOC 中/B-NAME 正/I-NAME 防/B-INDU 爆/I-INDU 电/I-INDU 气/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阳/B-LOC 泉/I-LOC 市/I-LOC 三/B-NAME 洲/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 春/I-LOC 翔/B-NAME 跃/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 趣/B-NAME 多/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 旅/I-INDU 行/I-INDU 社/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 隆/B-NAME 安/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
赤/B-LOC 峰/I-LOC 铭/B-NAME 泰/I-NAME 有/B-INDU 机/I-INDU 肥/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 嘉/B-NAME 玉/I-NAME 华/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 南/I-LOC 鹏/B-NAME 旺/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 吉/B-NAME 蜜/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 季/B-NAME 晨/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
巫/B-LOC 溪/I-LOC 县/I-LOC 银/B-NAME 凰/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
通/B-LOC 辽/I-LOC 市/I-LOC 宏/B-NAME 泰/I-NAME 润/B-NAME 达/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 禄/B-NAME 久/I-NAME 鑫/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 鲁/B-NAME 商/I-NAME 酒/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 钦/B-NAME 宇/I-NAME 化/B-INDU 纤/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 泉/B-NAME 友/I-NAME 家/B-INDU 庭/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 高/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 宁/I-LOC 奥/B-NAME 邑/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 市/I-LOC 锦/B-NAME 方/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 东/I-LOC 岱/B-NAME 海/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 建/I-LOC 泉/I-LOC 州/I-LOC 创/B-NAME 楚/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
漯/B-LOC 河/I-LOC 星/B-NAME 泽/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 龙/I-LOC 县/I-LOC 明/B-NAME 发/I-NAME 门/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 兴/B-NAME 盛/I-NAME 家/B-INDU 政/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 金/B-NAME 时/I-NAME 友/I-NAME 新/B-INDU 型/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 峪/I-LOC 关/I-LOC 日/B-NAME 金/I-NAME 耐/B-INDU 火/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 琳/B-NAME 琳/I-NAME 礼/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 南/I-LOC 海/B-NAME 驰/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
浙/B-LOC 江/I-LOC 立/B-NAME 标/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
柳/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 迅/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 宁/I-LOC 玖/B-NAME 玖/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 营/I-LOC 市/I-LOC 恒/B-NAME 昌/I-NAME 纸/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 通/I-LOC 恒/B-NAME 源/I-NAME 纸/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
营/B-LOC 口/I-LOC 斌/B-NAME 雄/I-NAME 金/B-INDU 属/I-INDU 物/I-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
界/B-LOC 首/I-LOC 市/I-LOC 种/B-INDU 子/I-INDU 公/B-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 翔/B-NAME 羽/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 凯/B-NAME 力/I-NAME 电/B-INDU 力/I-INDU 通/I-INDU 信/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 尔/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陕/B-LOC 西/I-LOC 天/B-NAME 一/I-NAME 印/B-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
玉/B-LOC 溪/I-LOC 浩/B-NAME 宇/I-NAME 寄/B-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 拓/B-NAME 瑞/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 方/B-NAME 展/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 汉/B-NAME 卫/I-NAME 消/B-INDU 防/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
商/B-LOC 丘/I-LOC 市/I-LOC 忠/B-NAME 兴/I-NAME 酒/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 康/I-LOC 市/I-LOC 汉/I-LOC 滨/I-LOC 区/I-LOC 永/B-NAME 福/I-NAME 门/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
夏/B-LOC 津/I-LOC 县/I-LOC 唯/B-NAME 美/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 八/B-NAME 风/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 融/B-NAME 昊/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 安/B-NAME 翔/I-NAME 峰/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 州/I-LOC 纯/B-NAME 臻/I-NAME 纸/B-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 琪/B-NAME 宾/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 田/I-LOC 县/I-LOC 四/B-NAME 海/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 留/B-NAME 彩/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 振/B-NAME 苏/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
威/B-LOC 海/I-LOC 亿/B-NAME 嘉/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 宏/B-NAME 信/I-NAME 家/B-INDU 政/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
茶/B-LOC 陵/I-LOC 县/I-LOC 晚/B-NAME 安/I-NAME 家/B-INDU 纺/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 宁/I-LOC 市/I-LOC 宝/B-NAME 惠/I-NAME 管/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 州/I-LOC 通/B-NAME 瑞/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 宏/B-NAME 泽/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 原/B-NAME 野/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 鹏/B-NAME 程/I-NAME 旅/B-INDU 行/I-INDU 社/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 州/I-LOC 侨/B-NAME 龙/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陕/B-LOC 西/I-LOC 有/B-NAME 声/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 通/I-LOC 群/B-NAME 华/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 奥/B-NAME 森/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 信/I-INDU 息/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
普/B-NAME 华/I-NAME 永/B-NAME 胜/I-NAME 管/B-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU (/O 北/B-LOC 京/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 百/B-NAME 森/I-NAME 孚/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 佳/B-NAME 运/I-NAME 土/B-INDU 地/I-INDU 整/I-INDU 理/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 聚/B-NAME 华/I-NAME 会/B-INDU 展/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佳/B-NAME 田/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黄/B-LOC 石/I-LOC 市/I-LOC 环/B-NAME 众/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 海/B-NAME 德/I-NAME 力/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 宣/B-NAME 捷/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 正/B-NAME 奥/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 百/B-NAME 涂/I-NAME 秀/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 装/I-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 衡/B-NAME 田/I-NAME 服/B-INDU 饰/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
隆/B-LOC 化/I-LOC 县/I-LOC 辰/B-NAME 曜/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 南/I-LOC 扶/B-NAME 众/I-NAME 基/B-INDU 因/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 东/I-LOC 舜/B-NAME 港/I-NAME 咨/B-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 跨/B-NAME 海/I-NAME 汇/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 泓/B-NAME 沁/I-NAME 璞/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 海/B-NAME 驭/I-NAME 达/I-NAME 汽/B-INDU 运/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 南/B-NAME 瑞/I-NAME 自/B-INDU 动/I-INDU 控/I-INDU 制/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 南/I-LOC 宁/I-LOC 尚/B-NAME 盾/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
通/B-LOC 辽/I-LOC 市/I-LOC 怡/B-NAME 硕/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 青/B-NAME 岚/I-NAME 湖/I-NAME 生/B-INDU 态/I-INDU 农/I-INDU 业/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 银/B-NAME 亿/I-NAME 通/I-NAME 金/B-INDU 融/I-INDU 外/I-INDU 包/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黑/B-LOC 龙/I-LOC 江/I-LOC 亿/B-NAME 能/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 股/B-ORG 份/I-ORG 有/I-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 惟/B-NAME 德/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 图/B-NAME 雅/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 大/B-NAME 昌/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 巨/B-NAME 威/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 门/I-LOC 市/I-LOC 新/I-LOC 会/I-LOC 区/I-LOC 耀/B-NAME 创/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宜/B-LOC 昌/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 利/I-NAME 达/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 建/B-NAME 益/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
六/B-LOC 安/I-LOC 市/I-LOC 叶/I-LOC 集/I-LOC 区/I-LOC 豪/B-NAME 森/I-NAME 木/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 华/B-NAME 亦/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
靖/B-LOC 边/I-LOC 县/I-LOC 贝/B-NAME 肯/I-NAME 油/B-INDU 田/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
曲/B-LOC 靖/I-LOC 福/B-NAME 易/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
扬/B-LOC 州/I-LOC 广/B-NAME 视/I-NAME 房/B-INDU 产/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
邵/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 亿/I-NAME 家/I-NAME 经/B-INDU 纪/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 三/B-LOC 八/I-LOC 亭/I-LOC 营/B-ORG 业/I-ORG 部/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 乐/B-NAME 寿/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
兴/B-LOC 化/I-LOC 市/I-LOC 申/B-NAME 武/I-NAME 文/B-INDU 体/I-INDU 纸/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
松/B-LOC 滋/I-LOC 市/I-LOC 顺/B-NAME 鑫/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 维/B-NAME 斯/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
永/B-NAME 磁/I-NAME 变/B-INDU 频/I-INDU 螺/I-INDU 杆/I-INDU 空/I-INDU 压/I-INDU 机/I-INDU (/O 天/B-LOC 津/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
朔/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 元/B-NAME 通/I-NAME 泰/B-NAME 达/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 省/I-LOC 必/B-NAME 拓/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 拜/B-NAME 德/I-NAME 资/B-INDU 产/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 疆/I-LOC 玉/B-NAME 城/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 泛/B-NAME 裕/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
金/B-LOC 华/I-LOC 市/I-LOC 华/B-NAME 泰/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 顺/I-LOC 德/I-LOC 区/I-LOC 鹏/B-NAME 悦/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
荆/B-LOC 门/I-LOC 市/I-LOC 华/B-NAME 星/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嵊/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 乾/B-NAME 通/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
松/B-LOC 溪/I-LOC 县/I-LOC 日/B-NAME 阳/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
台/B-LOC 州/I-LOC 思/B-NAME 怡/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 爱/B-NAME 信/I-NAME 恒/B-NAME 翔/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 固/B-NAME 邦/I-NAME 陶/B-INDU 瓷/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
三/B-LOC 亚/I-LOC 金/B-NAME 钥/I-NAME 匙/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 小/B-NAME 聪/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 阳/B-NAME 禹/I-NAME 电/B-INDU 气/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 蔡/I-LOC 县/I-LOC 广/B-NAME 济/I-NAME 化/B-INDU 妆/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 熙/B-NAME 玉/I-NAME 酒/B-INDU 店/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
梅/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 旭/B-NAME 霖/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
桂/B-LOC 林/I-LOC 佳/B-NAME 惠/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 蔬/B-NAME 美/I-NAME 特/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 鸿/B-NAME 瑞/I-NAME 自/B-INDU 动/I-INDU 门/I-INDU 控/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
漯/B-LOC 河/I-LOC 友/B-NAME 鑫/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 敏/B-NAME 欣/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嵊/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 泉/B-NAME 源/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 萌/B-NAME 小/I-NAME 诗/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 沁/B-NAME 伊/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 优/B-NAME 德/I-NAME 通/B-INDU 用/I-INDU 航/I-INDU 空/I-INDU 环/I-INDU 保/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
菏/B-LOC 泽/I-LOC 伯/B-NAME 特/I-NAME 利/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昌/B-LOC 乐/I-LOC 民/B-NAME 生/I-NAME 居/B-INDU 民/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
营/B-LOC 口/I-LOC 春/B-NAME 生/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
莱/B-LOC 芜/I-LOC 市/I-LOC 宝/B-NAME 菡/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 隆/I-NAME 源/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 省/I-LOC 安/B-NAME 昇/I-NAME 经/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
珲/B-LOC 春/I-LOC 诚/B-NAME 信/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 兰/B-NAME 捷/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 长/B-NAME 亭/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 海/I-LOC 县/I-LOC 雄/B-NAME 鹰/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
莒/B-LOC 县/I-LOC 盛/B-NAME 世/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 东/I-LOC 百/B-NAME 宝/I-NAME 达/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 州/I-LOC 彭/B-NAME 源/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 建/I-INDU 筑/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 隆/B-NAME 观/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 源/B-NAME 升/I-NAME 鼎/B-NAME 诚/I-NAME 鞋/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 源/B-LOC 兴/I-LOC 分/B-ORG 厂/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 科/B-NAME 洛/I-NAME 迪/I-NAME 电/B-INDU 力/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
哈/B-LOC 尔/I-LOC 滨/I-LOC 饶/B-NAME 林/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 茹/I-NAME 铝/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 兴/I-LOC 县/I-LOC 雅/B-NAME 兰/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 义/B-NAME 德/I-NAME 福/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 乐/B-NAME 垚/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 云/B-NAME 初/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 夏/I-LOC 森/B-NAME 博/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-NAME 林/I-NAME 银/B-NAME 利/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 质/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 制/I-INDU 造/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 臣/B-NAME 升/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 通/I-LOC 中/B-NAME 轩/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 防/I-INDU 水/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 小/B-NAME 红/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 专/B-NAME 门/I-NAME 家/I-NAME 仪/B-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
银/B-NAME 泰/I-NAME 资/B-INDU 源/I-INDU 股/B-ORG 份/I-ORG 有/I-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丹/B-LOC 徒/I-LOC 县/I-LOC 金/B-INDU 属/I-INDU 炉/I-INDU 料/I-INDU 公/B-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 品/B-NAME 优/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
柏/B-LOC 乡/I-LOC 县/I-LOC 旺/B-NAME 友/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 悦/B-NAME 达/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 利/B-NAME 洁/I-NAME 宝/I-NAME 净/B-INDU 化/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
富/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 兴/B-NAME 元/I-NAME 纸/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 欧/B-NAME 帝/I-NAME 电/B-INDU 气/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 韦/B-NAME 比/I-NAME 罗/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 阳/I-LOC 鹏/B-NAME 力/I-NAME 宏/B-NAME 盛/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 市/I-LOC 阿/B-NAME 财/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
咸/B-LOC 阳/I-LOC 喜/B-NAME 雅/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陕/B-LOC 西/I-LOC 沃/B-NAME 德/I-NAME 供/B-INDU 水/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 豪/B-NAME 啸/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
烟/B-LOC 台/I-LOC 胜/B-NAME 驰/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
兰/B-LOC 州/I-LOC 志/B-NAME 达/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 漪/B-NAME 粟/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 外/I-INDU 包/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
甘/B-LOC 肃/I-LOC 新/B-NAME 艺/I-NAME 图/B-INDU 书/I-INDU 发/I-INDU 行/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 森/B-NAME 邦/I-NAME 五/B-INDU 金/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 欧/B-NAME 莱/I-NAME 技/B-INDU 术/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 利/B-NAME 龙/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 宇/B-NAME 尔/I-NAME 铂/I-NAME 五/B-INDU 金/I-INDU 塑/I-INDU 胶/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 爱/B-NAME 齐/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 奇/B-NAME 上/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 怡/B-NAME 心/I-NAME 堂/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 金/B-NAME 虹/I-NAME 艺/B-INDU 术/I-INDU 制/I-INDU 作/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 灵/B-NAME 钢/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
锦/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 明/B-NAME 宇/I-NAME 停/B-INDU 车/I-INDU 场/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 佰/B-NAME 易/I-NAME 星/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 驭/B-NAME 锋/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 投/I-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 绵/I-LOC 竹/I-LOC 齐/B-NAME 福/I-NAME 酒/B-INDU 类/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鞍/B-LOC 山/I-LOC 晟/B-NAME 文/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 康/B-NAME 务/I-NAME 再/B-INDU 生/I-INDU 资/I-INDU 源/I-INDU 回/I-INDU 收/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 安/B-NAME 兔/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
秦/B-LOC 皇/I-LOC 岛/I-LOC 显/B-NAME 淳/I-NAME 装/B-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
信/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 长/B-NAME 驰/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 铭/B-NAME 欧/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 市/I-LOC 涪/I-LOC 陵/I-LOC 区/I-LOC 黛/B-NAME 森/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 佰/B-NAME 佳/I-NAME 居/I-NAME 房/B-INDU 产/I-INDU 营/I-INDU 销/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 昌/I-LOC 米/B-NAME 扬/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 滕/B-NAME 氏/I-NAME 木/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 裕/B-NAME 丰/I-NAME 永/B-NAME 盛/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 绅/B-NAME 贵/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 堡/B-NAME 锂/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 南/I-LOC 宏/B-NAME 润/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 州/I-LOC 钜/B-NAME 昕/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
福/B-LOC 建/I-LOC 省/I-LOC 慧/B-NAME 宁/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 云/B-NAME 淘/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 宁/I-LOC 鸿/B-NAME 禹/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 阿/B-NAME 康/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 南/I-LOC 巨/B-NAME 科/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
太/B-LOC 原/I-LOC 市/I-LOC 电/B-INDU 动/I-INDU 滚/I-INDU 筒/I-INDU 厂/B-ORG
盐/B-LOC 城/I-LOC 市/I-LOC 德/B-NAME 利/I-NAME 尔/I-NAME 彩/B-INDU 印/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 莱/B-NAME 邦/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 锐/B-NAME 特/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湘/B-LOC 潭/I-LOC 市/I-LOC 顺/B-NAME 祥/I-NAME 汽/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 市/I-LOC 嘉/B-NAME 木/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 锦/B-NAME 田/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 综/I-INDU 合/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 口/I-LOC 县/I-LOC 洋/B-NAME 港/I-NAME 生/B-INDU 活/I-INDU 污/I-INDU 水/I-INDU 处/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 孚/B-NAME 莱/I-NAME 莫/I-NAME 科/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
保/B-LOC 定/I-LOC 聆/B-NAME 音/I-NAME 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泰/B-LOC 兴/I-LOC 市/I-LOC 佳/B-NAME 信/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 丹/B-NAME 城/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 标/B-NAME 云/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沭/B-LOC 阳/I-LOC 捷/B-NAME 佳/I-NAME 园/B-INDU 林/I-INDU 绿/I-INDU 化/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 东/I-LOC 盈/B-NAME 嘉/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 熟/I-LOC 优/B-NAME 派/I-NAME 克/I-NAME 复/B-INDU 合/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
佛/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 丽/B-NAME 源/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
扬/B-LOC 州/I-LOC 风/B-NAME 达/I-NAME 吊/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 捷/B-NAME 微/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 省/I-LOC 介/I-LOC 休/I-LOC 市/I-LOC 华/B-NAME 能/I-NAME 煤/B-INDU 化/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 恒/B-NAME 东/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
凯/B-NAME 泰/I-NAME 科/I-NAME (/O 中/B-LOC 国/I-LOC )/O 医/B-INDU 疗/I-INDU 器/I-INDU 械/I-INDU 股/B-ORG 份/I-ORG 有/I-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 土/B-NAME 山/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
涉/B-LOC 县/I-LOC 鑫/B-NAME 达/I-NAME 装/B-INDU 卸/I-INDU 搬/I-INDU 运/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 隆/B-NAME 运/I-NAME 海/I-NAME 产/B-INDU 品/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 媚/B-NAME 彩/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
余/B-LOC 姚/I-LOC 元/B-NAME 仁/I-NAME 塑/B-INDU 料/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
环/B-LOC 县/I-LOC 步/B-NAME 银/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 南/I-LOC 岱/B-NAME 傲/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 明/I-LOC 坤/B-NAME 翔/I-NAME 休/B-INDU 闲/I-INDU 农/I-INDU 庄/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
盘/B-LOC 锦/I-LOC 双/B-NAME 龙/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 旭/B-NAME 宴/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
凤/B-LOC 台/I-LOC 县/I-LOC 荣/B-NAME 景/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 高/B-NAME 乐/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黄/B-LOC 石/I-LOC 市/I-LOC 永/B-NAME 通/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 永/B-NAME 诺/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 灵/B-NAME 坤/I-NAME 影/B-INDU 视/I-INDU 文/I-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 新/B-NAME 瑞/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 货/I-INDU 运/I-INDU 代/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
盐/B-LOC 城/I-LOC 奕/B-NAME 工/I-NAME 电/B-INDU 气/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
彩/B-NAME 盛/I-NAME 咖/B-INDU 啡/I-INDU 茶/I-INDU (/O 北/B-LOC 京/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 安/B-NAME 泰/I-NAME 能/B-INDU 源/I-INDU 环/I-INDU 境/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 通/I-LOC 衡/B-NAME 利/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 照/I-INDU 明/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
临/B-LOC 沂/I-LOC 浩/B-NAME 宇/I-NAME 体/B-INDU 育/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
兴/B-LOC 宁/I-LOC 市/I-LOC 太/B-NAME 合/I-NAME 工/B-INDU 艺/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
桦/B-LOC 甸/I-LOC 市/I-LOC 英/B-NAME 杰/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 兴/I-LOC 市/I-LOC 玺/B-NAME 龙/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 格/B-NAME 泰/I-NAME 自/B-INDU 动/I-INDU 化/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 河/I-LOC 池/I-LOC 市/I-LOC 泰/B-NAME 隆/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 物/I-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 岗/B-NAME 津/I-NAME 空/B-INDU 调/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陕/B-LOC 西/I-LOC 筋/B-NAME 斗/I-NAME 云/I-NAME 体/B-INDU 育/I-INDU 文/I-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 赟/B-NAME 达/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 加/B-NAME 禾/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 集/I-INDU 团/I-INDU 进/B-ORG 出/I-ORG 口/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 广/B-LOC 西/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 比/B-NAME 派/I-NAME 电/B-INDU 器/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 津/B-NAME 盛/I-NAME 盈/B-NAME 丰/I-NAME 钢/B-INDU 铁/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 溢/B-NAME 彩/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 疆/I-LOC 鑫/B-NAME 惠/I-NAME 泽/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 合/B-NAME 和/I-NAME 养/B-INDU 殖/I-INDU 食/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湄/B-LOC 潭/I-LOC 县/I-LOC 高/I-LOC 台/I-LOC 鸿/B-NAME 运/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 东/B-NAME 颢/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 毂/B-NAME 鲤/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
集/B-LOC 贤/I-LOC 县/I-LOC 永/B-NAME 顺/I-NAME 道/B-INDU 路/I-INDU 救/I-INDU 援/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 迦/B-NAME 览/I-NAME 服/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宣/B-LOC 城/I-LOC 市/I-LOC 满/B-NAME 昌/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 直/B-NAME 道/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丹/B-LOC 寨/I-LOC 县/I-LOC 美/B-NAME 光/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 启/B-NAME 生/I-NAME 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 万/B-NAME 盛/I-NAME 欣/B-NAME 邦/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 建/B-NAME 豪/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 装/I-INDU 饰/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 嘉/B-NAME 乐/I-NAME 达/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 口/I-LOC 联/B-NAME 兴/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 炜/B-NAME 宏/I-NAME 生/B-INDU 态/I-INDU 养/I-INDU 殖/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丝/B-NAME 芙/I-NAME 兰/I-NAME (/O 上/B-LOC 海/I-LOC )/O 化/B-INDU 妆/I-INDU 品/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 南/B-LOC 京/I-LOC 中/I-LOC 央/I-LOC 路/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
儋/B-LOC 州/I-LOC 琼/B-NAME 富/I-NAME 塑/B-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 淇/B-NAME 卓/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
巨/B-LOC 野/I-LOC 县/I-LOC 永/B-NAME 丰/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
日/B-LOC 照/I-LOC 莱/B-NAME 悦/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-NAME 世/I-NAME 纪/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 集/B-ORG 团/I-ORG 有/I-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 永/B-LOC 康/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 信/B-NAME 通/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 营/I-INDU 销/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 冰/B-NAME 威/I-NAME 制/B-INDU 冷/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 动/B-NAME 力/I-NAME 源/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
洛/B-LOC 阳/I-LOC 成/B-NAME 翔/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 鲁/B-NAME 渝/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 劳/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
衡/B-LOC 阳/I-LOC 钢/B-NAME 兴/I-NAME 钢/B-INDU 材/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 临/I-LOC 安/I-LOC 鸿/B-NAME 立/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 宝/B-NAME 润/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 金/B-NAME 怡/I-NAME 信/I-NAME 保/B-INDU 险/I-INDU 代/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 石/B-LOC 家/I-LOC 庄/I-LOC 桥/I-LOC 西/I-LOC 区/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
昆/B-LOC 山/I-LOC 忠/B-NAME 州/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 营/I-LOC 宝/B-NAME 泰/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 设/I-INDU 计/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 浩/B-NAME 博/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 安/B-NAME 家/I-NAME 家/B-INDU 具/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 市/I-LOC 振/B-NAME 财/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
黑/B-LOC 河/I-LOC 市/I-LOC 乐/B-NAME 易/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 晶/B-NAME 岚/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
合/B-LOC 肥/I-LOC 安/B-NAME 可/I-NAME 坤/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 市/I-LOC 燕/B-NAME 盛/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 平/B-NAME 啦/I-NAME 啦/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 娱/I-INDU 乐/I-INDU 食/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 林/I-LOC 市/I-LOC 凯/B-NAME 东/I-NAME 誉/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 宏/B-NAME 度/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 昊/B-NAME 泰/I-NAME 威/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 市/I-LOC 瀚/B-NAME 祺/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
绥/B-LOC 芬/I-LOC 河/I-LOC 市/I-LOC 巨/B-NAME 圣/I-NAME 经/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 茂/B-NAME 勋/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 新/B-NAME 媒/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 悦/B-NAME 绅/I-NAME 轩/I-NAME 餐/B-INDU 饮/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 邦/B-NAME 洁/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 聚/B-NAME 环/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 品/B-NAME 诺/I-NAME 健/B-INDU 康/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 琴/B-NAME 通/I-NAME 路/B-INDU 桥/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 吉/B-NAME 城/I-NAME 园/B-INDU 林/I-INDU 绿/I-INDU 化/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 鑫/B-NAME 达/I-NAME 尔/I-NAME 生/B-INDU 物/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 欣/B-NAME 广/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
商/B-LOC 洛/I-LOC 晟/B-NAME 麟/I-NAME 兰/I-NAME 园/B-INDU 艺/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 创/B-NAME 星/I-NAME 引/B-INDU 擎/I-INDU 文/I-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
石/B-LOC 家/I-LOC 庄/I-LOC 安/B-NAME 美/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
嘉/B-LOC 兴/I-LOC 市/I-LOC 北/B-NAME 象/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 创/I-INDU 意/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
廊/B-LOC 坊/I-LOC 市/I-LOC 星/B-NAME 溪/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 榕/B-NAME 肥/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 华/B-NAME 汇/I-NAME 粮/B-INDU 油/I-INDU 食/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 启/B-NAME 阳/I-NAME 图/B-INDU 文/I-INDU 制/I-INDU 作/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
摩/B-NAME 尔/I-NAME 世/B-NAME 家/I-NAME (/O 福/B-LOC 州/I-LOC )/O 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阜/B-LOC 南/I-LOC 县/I-LOC 夏/B-NAME 风/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
金/B-LOC 沙/I-LOC 博/B-NAME 爱/I-NAME 医/B-INDU 院/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 东/B-NAME 聚/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 程/B-NAME 卓/I-NAME 益/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 联/B-NAME 宇/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 馨/B-NAME 语/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
滨/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 环/B-NAME 海/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 秋/B-NAME 水/I-NAME 棠/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
乐/B-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 食/B-NAME 久/I-NAME 香/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 伊/B-NAME 杏/I-NAME 健/B-INDU 康/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 景/B-NAME 腾/I-NAME 进/B-INDU 出/I-INDU 口/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 百/B-NAME 达/I-NAME 轩/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 省/I-LOC 蓝/B-NAME 敦/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 印/I-INDU 刷/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 诺/B-NAME 普/I-NAME 伦/I-NAME 商/B-INDU 务/I-INDU 信/I-INDU 息/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
益/B-NAME 业/I-NAME 致/B-NAME 学/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU (/O 大/B-LOC 连/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
慈/B-LOC 溪/I-LOC 市/I-LOC 泽/B-NAME 顺/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 南/I-LOC 宁/I-LOC 安/B-NAME 众/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 夏/I-LOC 迷/B-NAME 庐/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 炫/B-NAME 跃/I-NAME 康/B-NAME 晟/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 嘉/B-LOC 定/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沧/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 圣/B-NAME 邦/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 龙/B-NAME 池/I-NAME 陶/B-INDU 瓷/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 诺/I-NAME 钢/B-INDU 管/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
泗/B-LOC 洪/I-LOC 文/B-NAME 卓/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沙/B-LOC 湾/I-LOC 县/I-LOC 嘉/B-NAME 博/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 金/B-NAME 烁/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 七/B-NAME 阳/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
满/B-LOC 洲/I-LOC 里/I-LOC 市/I-LOC 扎/I-LOC 赉/I-LOC 诺/I-LOC 尔/I-LOC 区/I-LOC 圆/B-NAME 丰/I-NAME 养/B-INDU 殖/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 鑫/B-NAME 辉/I-NAME 永/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
淄/B-LOC 博/I-LOC 宝/B-NAME 龛/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 正/B-NAME 茂/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 制/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
来/B-LOC 安/I-LOC 县/I-LOC 协/B-NAME 众/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
义/B-LOC 乌/I-LOC 市/I-LOC 舜/B-NAME 发/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
十/B-LOC 堰/I-LOC 康/B-NAME 赢/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
烟/B-LOC 台/I-LOC 华/B-NAME 泰/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 天/B-NAME 宏/I-NAME 通/B-INDU 信/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 顺/B-NAME 升/I-NAME 物/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 博/B-NAME 赢/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 创/B-NAME 意/I-NAME 照/B-INDU 明/I-INDU 器/I-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
青/B-LOC 岛/I-LOC 天/B-NAME 昌/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
四/B-LOC 川/I-LOC 亿/B-NAME 荣/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阳/B-LOC 春/I-LOC 市/I-LOC 朗/B-NAME 易/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
璧/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 叶/B-NAME 程/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宁/B-LOC 波/I-LOC 金/B-NAME 盛/I-NAME 万/B-NAME 合/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 西/I-LOC 欧/B-NAME 德/I-NAME 星/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
保/B-LOC 定/I-LOC 市/I-LOC 天/B-NAME 慧/I-NAME 留/B-INDU 学/I-INDU 中/I-INDU 介/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 纳/B-NAME 尔/I-NAME 斯/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
滨/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 宝/B-NAME 祥/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 兴/B-NAME 元/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 靖/I-LOC 西/I-LOC 洛/B-NAME 希/I-NAME 尔/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 方/B-NAME 平/I-NAME 塑/B-INDU 料/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 一/B-NAME 通/I-NAME 围/B-INDU 栏/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 诺/B-NAME 漫/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
甘/B-LOC 肃/I-LOC 德/B-NAME 生/I-NAME 珠/B-INDU 宝/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 州/I-LOC 兴/B-NAME 发/I-NAME 经/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
张/B-LOC 家/I-LOC 港/I-LOC 市/I-LOC 润/B-NAME 铄/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 徽/I-LOC 富/B-NAME 云/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
中/B-LOC 卫/I-LOC 市/I-LOC 荣/B-NAME 绣/I-NAME 工/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
常/B-LOC 州/I-LOC 正/B-NAME 能/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 播/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 艺/B-NAME 宣/I-NAME 广/B-INDU 告/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
临/B-LOC 泉/I-LOC 县/I-LOC 鲜/B-NAME 蔬/I-NAME 乐/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 捷/B-NAME 瑞/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
冠/B-LOC 县/I-LOC 泽/B-NAME 宁/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 瞰/B-NAME 光/I-NAME 眼/B-INDU 镜/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
内/B-LOC 蒙/I-LOC 古/I-LOC 赢/B-NAME 达/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
马/B-LOC 鞍/I-LOC 山/I-LOC 市/I-LOC 超/B-NAME 群/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
达/B-LOC 县/I-LOC 智/B-NAME 威/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 军/B-NAME 芮/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
太/B-LOC 原/I-LOC 春/B-NAME 春/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
丹/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 新/B-NAME 新/I-NAME 生/B-INDU 活/I-INDU 电/I-INDU 器/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宿/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 巧/B-NAME 芬/I-NAME 演/B-INDU 艺/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 轩/B-NAME 荣/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
安/B-LOC 福/I-LOC 县/I-LOC 鸿/B-NAME 源/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 科/B-NAME 新/I-NAME 自/B-INDU 动/I-INDU 化/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-NAME 驰/I-NAME 星/I-NAME 联/B-NAME 盟/I-NAME (/O 长/B-LOC 春/I-LOC )/O 汽/B-INDU 车/I-INDU 维/I-INDU 修/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 瑞/B-NAME 富/I-NAME 泰/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
惠/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 戴/B-NAME 德/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 经/I-INDU 纪/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
徐/B-LOC 州/I-LOC 法/B-NAME 斯/I-NAME 特/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 市/I-LOC 希/B-NAME 灵/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
沈/B-LOC 阳/I-LOC 晟/B-NAME 诚/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 租/I-INDU 赁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 达/B-NAME 康/I-NAME 健/B-INDU 康/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
成/B-LOC 都/I-LOC 高/B-NAME 讯/I-NAME 普/B-NAME 亚/I-NAME 通/B-INDU 讯/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
龙/B-LOC 海/I-LOC 冠/B-NAME 鸿/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
义/B-LOC 乌/I-LOC 市/I-LOC 悦/B-NAME 康/I-NAME 摩/B-INDU 托/I-INDU 车/I-INDU 配/I-INDU 件/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 句/B-NAME 盈/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
勉/B-LOC 县/I-LOC 代/B-NAME 兴/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 建/I-INDU 设/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 旺/B-NAME 南/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鹤/B-LOC 岗/I-LOC 市/I-LOC 亿/B-NAME 达/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
芒/B-LOC 市/I-LOC 华/B-NAME 源/I-NAME 育/B-NAME 欣/I-NAME 农/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 街/B-LOC 坡/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 兴/I-LOC 县/I-LOC 科/B-NAME 万/I-NAME 隆/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
厦/B-LOC 门/I-LOC 欣/B-NAME 华/I-NAME 鹏/I-NAME 船/B-INDU 舶/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 福/B-NAME 泉/I-NAME 置/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
日/B-LOC 照/I-LOC 迪/B-NAME 兰/I-NAME 建/B-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
铜/B-LOC 陵/I-LOC 金/B-NAME 顺/I-NAME 房/B-INDU 产/I-INDU 中/I-INDU 介/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
南/B-LOC 京/I-LOC 飞/B-NAME 捷/I-NAME 货/B-INDU 运/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 生/B-NAME 态/I-NAME 城/I-NAME 国/B-INDU 有/I-INDU 资/I-INDU 产/I-INDU 经/I-INDU 营/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
山/B-LOC 东/I-LOC 诚/B-NAME 誉/I-NAME 园/B-INDU 林/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
烟/B-LOC 台/I-LOC 强/B-NAME 峰/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 艺/I-INDU 术/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
临/B-LOC 沂/I-LOC 美/B-NAME 乐/I-NAME 家/B-INDU 电/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 市/I-LOC 国/B-NAME 经/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 实/I-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 青/B-NAME 龙/I-NAME 鸿/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
淄/B-LOC 博/I-LOC 今/B-NAME 朝/I-NAME 汇/B-NAME 元/I-NAME 珠/B-INDU 宝/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 兰/B-NAME 科/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 西/I-LOC 天/B-NAME 图/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 发/I-INDU 展/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
巴/B-LOC 州/I-LOC 耿/B-NAME 艳/I-NAME 春/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
无/B-LOC 锡/I-LOC 市/I-LOC 精/B-NAME 业/I-NAME 摩/B-INDU 托/I-INDU 车/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 真/B-NAME 诺/I-NAME 咨/B-INDU 询/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
阜/B-LOC 阳/I-LOC 市/I-LOC 丰/B-NAME 谷/I-NAME 粮/B-INDU 食/I-INDU 购/I-INDU 销/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
金/B-LOC 乡/I-LOC 荣/B-NAME 益/I-NAME 电/B-INDU 力/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
淮/B-LOC 安/I-LOC 达/B-NAME 成/I-NAME 包/B-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 北/I-LOC 皓/B-NAME 瑀/I-NAME 昌/B-NAME 盛/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 服/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
陇/B-LOC 川/I-LOC 县/I-LOC 众/B-NAME 臣/I-NAME 汽/B-INDU 车/I-INDU 销/I-INDU 售/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 盛/B-NAME 豫/I-NAME 安/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
江/B-LOC 苏/I-LOC 昊/B-NAME 丰/I-NAME 润/B-NAME 全/I-NAME 建/B-INDU 设/I-INDU 项/I-INDU 目/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG 河/B-LOC 南/I-LOC 分/B-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 春/I-LOC 市/I-LOC 亿/B-NAME 科/I-NAME 环/B-INDU 保/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
赤/B-LOC 峰/I-LOC 万/B-NAME 通/I-NAME 铸/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 宝/B-NAME 臣/I-NAME 门/B-INDU 窗/I-INDU 安/I-INDU 装/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
义/B-LOC 乌/I-LOC 市/I-LOC 茂/B-NAME 茂/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
苏/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 多/B-NAME 宝/I-NAME 橡/B-INDU 塑/I-INDU 材/I-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 晟/B-NAME 辰/I-NAME 阳/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
桂/B-LOC 林/I-LOC 市/I-LOC 金/B-NAME 灏/I-NAME 机/B-INDU 电/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 雅/B-NAME 知/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
河/B-LOC 南/I-LOC 浙/B-NAME 锋/I-NAME 建/B-INDU 筑/I-INDU 工/I-INDU 程/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 市/I-LOC 腾/B-NAME 鸿/I-NAME 酒/B-INDU 店/I-INDU 管/I-INDU 理/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
云/B-LOC 南/I-LOC 曼/B-NAME 斯/I-NAME 顿/I-NAME 酒/B-INDU 店/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
景/B-LOC 德/I-LOC 镇/I-LOC 秋/B-NAME 爽/I-NAME 保/B-INDU 洁/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 亿/B-NAME 顺/I-NAME 达/I-NAME 管/B-INDU 理/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鹰/B-LOC 潭/I-LOC 市/I-LOC 叶/B-NAME 林/I-NAME 石/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
鹤/B-LOC 壁/I-LOC 泽/B-NAME 科/I-NAME 文/B-INDU 化/I-INDU 传/I-INDU 媒/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 采/B-NAME 裕/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 州/I-LOC 升/B-NAME 运/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
海/B-LOC 南/I-LOC 银/B-NAME 峰/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
龙/B-LOC 海/I-LOC 市/I-LOC 立/B-NAME 洲/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
枞/B-LOC 阳/I-LOC 县/I-LOC 安/B-NAME 泰/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 加/I-INDU 工/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 乡/I-LOC 市/I-LOC 万/B-NAME 荣/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 恒/B-NAME 谊/I-NAME 绣/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 尚/B-NAME 家/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
承/B-LOC 德/I-LOC 申/B-NAME 越/I-NAME 货/B-INDU 物/I-INDU 运/I-INDU 输/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
大/B-LOC 连/I-LOC 隆/B-NAME 港/I-NAME 工/B-INDU 程/I-INDU 机/I-INDU 械/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
攀/B-LOC 枝/I-LOC 花/I-LOC 中/B-NAME 钛/I-NAME 矿/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
深/B-LOC 圳/I-LOC 拓/B-NAME 欣/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 昆/B-NAME 泰/I-NAME 洪/I-NAME 有/B-INDU 色/I-INDU 金/I-INDU 属/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 鑫/B-NAME 嵩/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
温/B-LOC 州/I-LOC 丰/B-NAME 跃/I-NAME 化/B-INDU 工/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
秦/B-LOC 皇/I-LOC 岛/I-LOC 华/B-NAME 方/I-NAME 房/B-INDU 地/I-INDU 产/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
杭/B-LOC 州/I-LOC 热/B-NAME 锋/I-NAME 网/B-INDU 络/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 通/B-NAME 恒/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 昔/B-NAME 雅/I-NAME 贸/B-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
冠/B-LOC 县/I-LOC 冠/B-NAME 祥/I-NAME 纺/B-INDU 织/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
乌/B-LOC 鲁/I-LOC 木/I-LOC 齐/I-LOC 仕/B-NAME 特/I-NAME 力/I-NAME 机/B-INDU 械/I-INDU 设/I-INDU 备/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
墨/B-LOC 江/I-LOC 县/I-LOC 江/B-NAME 通/I-NAME 水/B-INDU 泥/I-INDU 建/I-INDU 材/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
开/B-LOC 封/I-LOC 县/I-LOC 龙/B-NAME 腾/I-NAME 规/B-INDU 划/I-INDU 建/I-INDU 设/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
东/B-LOC 莞/I-LOC 市/I-LOC 江/B-NAME 霖/I-NAME 物/B-INDU 流/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 山/I-LOC 健/B-NAME 宁/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
新/B-LOC 化/I-LOC 县/I-LOC 梅/B-NAME 山/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
天/B-LOC 津/I-LOC 隆/B-NAME 普/I-NAME 科/B-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
广/B-LOC 西/I-LOC 龙/B-NAME 都/I-NAME 环/B-INDU 境/I-INDU 监/I-INDU 测/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 昕/B-NAME 坤/I-NAME 投/B-INDU 资/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
武/B-LOC 汉/I-LOC 市/I-LOC 海/B-NAME 燕/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 北/I-LOC 纪/B-NAME 安/I-NAME 安/B-INDU 全/I-INDU 技/I-INDU 术/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
漳/B-LOC 州/I-LOC 成/B-NAME 杰/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 商/I-INDU 务/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
郑/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 大/B-NAME 简/I-NAME 企/B-INDU 业/I-INDU 营/I-INDU 销/I-INDU 策/I-INDU 划/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
潮/B-LOC 州/I-LOC 市/I-LOC 张/B-NAME 氏/I-NAME 食/B-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
辽/B-LOC 宁/I-LOC 德/B-NAME 信/I-NAME 恒/B-NAME 泰/I-NAME 国/B-INDU 际/I-INDU 贸/I-INDU 易/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
西/B-LOC 安/I-LOC 国/B-NAME 泽/I-NAME 电/B-INDU 子/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 怡/B-NAME 冠/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
重/B-LOC 庆/I-LOC 安/B-NAME 净/I-NAME 家/B-INDU 政/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
宝/B-NAME 通/I-NAME 易/B-NAME 捷/I-NAME 智/B-INDU 能/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU (/O 苏/B-LOC 州/I-LOC )/O 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
吉/B-LOC 林/I-LOC 省/I-LOC 兆/B-NAME 丰/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
乌/B-LOC 兰/I-LOC 察/I-LOC 布/I-LOC 市/I-LOC 星/B-NAME 维/I-NAME 饲/B-INDU 料/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
蓝/B-LOC 山/I-LOC 县/I-LOC 志/B-NAME 昱/I-NAME 农/B-INDU 业/I-INDU 开/I-INDU 发/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 责/I-ORG 任/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
贵/B-LOC 州/I-LOC 英/B-NAME 科/I-NAME 实/B-INDU 业/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 微/B-NAME 诚/I-NAME 教/B-INDU 育/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
湖/B-LOC 南/I-LOC 奥/B-NAME 荣/I-NAME 达/I-NAME 数/B-INDU 据/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
珠/B-LOC 海/I-LOC 市/I-LOC 森/B-NAME 众/I-NAME 鑫/I-NAME 劳/B-INDU 务/I-INDU 派/I-INDU 遣/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
上/B-LOC 海/I-LOC 焰/B-NAME 欣/I-NAME 商/B-INDU 务/I-INDU 信/I-INDU 息/I-INDU 咨/I-INDU 询/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
北/B-LOC 京/I-LOC 裕/B-NAME 安/I-NAME 永/B-NAME 林/I-NAME 商/B-INDU 贸/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
周/B-LOC 口/I-LOC 市/I-LOC 益/B-NAME 康/I-NAME 营/B-INDU 养/I-INDU 食/I-INDU 品/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
济/B-LOC 南/I-LOC 祺/B-NAME 广/I-NAME 信/B-INDU 息/I-INDU 科/I-INDU 技/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
长/B-LOC 沙/I-LOC 曙/B-NAME 光/I-NAME 大/B-NAME 信/I-NAME 医/B-INDU 药/I-INDU 有/B-ORG 限/I-ORG 公/I-ORG 司/I-ORG
